差佬行錯路 上左西九龍中心

笑撚死人

定係有心想入去?

有心去做乜鳩野
屌你老母 豬黎

入到開炮

唔係行錯，一定有目的

可能公安黎

公安唔識路...

班差佬 都唔撚係街坊一份子黎 點會識路

日頭個口係有開依家封左 傻西

笑撚到仆街

毅進駕駛課程

上左橋啦

趕記者走，應該就快開火

屌唔撚會係SSP環頭架啦

以為有義士係上面想領功

柒到唔敢睇

美軍來了 我帶路
聯軍來了 我帶路

公安來了... 你自己搵路啦 傻閪

人哋商場無報警，趕返晒班狗出去未？

笑到我
爆門啦仆街

班友想上天橋，有班行過咗龍，之後叫返嗰班上樓梯，點知原來又行錯路全部人落返嚟

借一借位

[集思廣益] 民間記者會，一人一建議，一人一公佈
(內有詳細意見)

老解黎

休班PoPo 政治拘捕
白色恐怖 屌你老母